唔該口號咪撚再成日叫香港人加油

加乜撚野油呀屌你老母，講一兩次咪算囉，集中返D訴求啦屌你老母

Push